有番說話想同第三者 派帽仆街 被派帽既人講

第三者：今日佢為左你而拋棄佢另一半 他日佢都可以為左另一個而拋棄你

派帽者：今日佢可以破壞你段感情 證明佢為人 他日佢一樣可以因爲另一個而拋棄你

被派帽者：揾個願意愛你一世既人 睇住樓上依2種人仆街

認同唔該俾個正評

屌 想死

檢討下自己有咩不足好過啦

不足就可以比帽人戴

如果你地翻兜，你會原諒他/她嗎

將心比己啦

負評嗰2個一係就第三者 一係就派帽仆街

現實係：
第三者：我好愛佢，佢都愛你，麻煩你成全唔好阻頭阻勢
派帽：對唔住，但我再選擇都係會背叛你
戴帽者：點解要咁對我 番黎啦我會接受番你

咪睇下最後結果係點
依個世界有因果有報應

通常係輸果個先會講因果報應
難道戴帽嘅前世業障？

好耐之前傷害過一個男仔 但唔係派帽
之後感情都唔順利 係報應
希望個報應依家完撚左啦

就算唔係帽，睇住ex比人追左，咪一樣灰機

你派帽比佢戴？

大家和平分手

好笑 loser 咪打飛機教人點做啦

感情呢啲嘢

做咩啊 講中你？ 你依家好驚 ？

推推